對男友好失望 又好唔開心。

一直以來同男友相處都好好 好恩愛
冇咩問題 但前兩日因為小事吵左
係因為佢應承左我一啲小事做唔到
我個人好重視承諾 覺得應承左就要做
跟住冷戰左一日 佢冇點氹我 只係搵左我一兩次

跟住佢頭先搵返我
同我講佢噚日原來返工整親受傷入左醫院
但佢噚日冇同我講
我係最後一個知
我真係好唔開心好失望
點解佢有事唔係即刻同我講
係最後先話我知
如果佢同我講我會即刻飛去醫師睇佢
佢話驚我未嬲完會覺得佢係搏同情

我覺得係我冇重要到可以同佢分擔所有野
我一直以為我對佢好重要 佢對我都好重要

唔想你擔心嘛，蠢豬！

兩個人一齊唔係應該所有野都一齊分擔一齊分享咩

你確定你男朋友同你價值觀一樣

失咩望...
不如諗下點解佢有呢啲行為?

唔同你講一係怕你擔心二係你對佢發完惡點感搵你住呢
正常架

咁又小題大造去失望去唔開心
個世界就好似圍住你轉咁

我都唔知 但佢話驚我覺得佢扮野所以唔講...聽完真心灰左

咁你同佢又冷戰緊
有時想搵你都唔知點開口啦

嘈咩都好，永遠記住唔好過夜
最多最多去到第二朝就要回復返正常
唔好話鬥氣邊個要搵邊個先
為左啖氣，傷左感情，無謂嘛

你既然都唔知 點可以淨係用自己果套去諗對方
對方根本未必係你咁諗

咁我可以點做

唉
樓主冇安全感
直接同條仔講（嬌嗲地）
等佢呵返你啦
上來開po又有咩用？

但咁大件事都應該同我講聲掛 好似外人咁 自己男友有事自己反而唔知

平時都好小冷戰 最多嘈兩句轉頭就冇事...

大姐呀, 你自己都識講冷戰緊啦

成熟啲好嗎

你男友係真男人,完。
係一個你嬲緊既情況下,未諗到計氹你仲要你反安慰?點知你仲可以理解成最後一個講,今鋪輸清光,sorry for1999,不過如果唔係你嬲緊既情況下你覺得佢會第幾個通知你?唔洗答我自己諗完自己反思。

真心
多啲溝通

深層次既溝通呀
討論下大家既價值觀，對唔同事情既睇法
平時有咩野唔好收埋收埋唔出聲

多啲問下對方既意見，少啲發脾氣

佢冇錯
你諗太多
講完

既然你男朋友對你咁重要，點解唔可以相信佢
佢唔想利用你嘅擔心同可憐黎原諒佢，其實係男人尊嚴既一種

人地工傷仲要俾你嬲

咁你就唔好為左啲小事嘈佢咁耐啦 on9
俾返個下台階佢好下台嘛
下下頂到咁恆，俾我都唔理你啦，仲要冷戰

佢承諾左你做唔到，咁你咪俾多次機會佢
又或者你罰佢囉
罰佢要整野食俾你又好，買杯雪糕俾你又好
再要佢自己保証以後承諾左要做得到
咪得囉！女人呀！

唔係剩係男人要面架
全地球人都要面架
我宜家唔係教緊你拍拖
我教緊你做人呀，呀女

咁我唔係男人我點知喎 我只係覺得發生咩事都好我應該都要知 至少有事既時候可以係佢身邊陪住或者幫佢...

一次又一次應承左都唔做
同埋不嬲都係嬲一陣就冇野 氹兩句就冇野
今次係我唔搵佢 佢唔搵我 大家鬥氣先搞成咁

今次既事唔發生都發生左 你可以做既係將依返說話講比佢聽 等佢下次識得咁做 而唔係一個人自己諗埋一邊

其實佢應承左你啲咩呀？

其實好正常
男人係咁
男人喎
冷戰緊點會同妳講

佢成日都好懶唔想返工 之前又差落啲卡數未清 加上買左出年機票去旅行
講好一齊儲錢去 一人一半旅費
佢應承左我考完試會一齊返pt儲錢
跟住又有藉口懶唔想返 所以我就話佢冇口齒